真係唔明，上半場完美勝利，咁解唔趁早嬴住在係要硬碰

真係唔明，上半場完美勝利，咁解唔趁早嬴住在係要硬碰 一個不能小呀兄弟姊妹🙏🏻

趁人多快閃啦🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲